咁右呢?

以後逢post都覆句咁右/左呢
反正唔係洗版

咁左呢

咁右呢

咁右呢？

左右左右

左呢？

一齊去其他post

右呢屌你

左呢屌曬你地

右呢

一人開一個
咁右呢?
唔算洗版啩?

左呢

右呢？

中間呢?

跳樓

小學雞😂

咁右呢
咁右呢
咁右呢
屌你老母右

右